其實點解人諗野好多時都會向上望嘅？

真心唔明

DLLM，自己google啦

推 我都想知

🤔

因為人望高處

因為你有眼

me會望天花板

focus 係個腦所以想望住佢

因為前額葉用來記憶

啲人講野時不自覺向上望，因為佢地要recall記憶，前額腦細胞運作得比平常激烈，對眼向上望就係神經反射導致

💭💬
🤔🙄

你巧mk